「香港的運氣已自我消耗殆盡，今後再不振奮努力，便會變成深圳的一個區。」

不出3年 香港同一個內地城巿無分別

結局已註定
係香港必經的苦難
係攬炒大陸的必經之路

btw 內地係指上水嗰D?

內地係黃大仙區呀

Sorry 大家，我見過Zichrinii真人佢有中度弱智，佢問埋呢啲嘢，唔好怪佢